# Présentation Fuzzing

La présentation est en format PDF au coeur du dépôt.
 
Pour installer OWASP ZAP voici les commandes à réaliser ==> 

- se rendre sur => https://www.zaproxy.org/download/
- Linux installer
- Dans le terminal : 
- dossier téléchargement
- chmod u+x ZAP_2_11_1_unix.sh
- sudo ./ZAP_2_11_1_unix.sh 
